# README #



### What is this repository for? ###

	Objetivo:
		El objetivo es alcanzar la salida con todos los prisioneros para pasar de nivel.
		
	Controles:
		Teclas
		Flechas  - movimiento del jugador.
		1,2,3,4 - Carga de niveles.
		0 - Modo Debug.

	Tecnicas:
		Prisioneros:  seguimiento por migas de pan.
		Enemigos:
			Nivel 1 : Movimiento por patrones 
			Nivel 2: Movimiento por caminos.
			Nivel 3: Bordeando paredes.
			Nivel 4: Nodos de Navegación.


### How do I get set up? ###

	Importar el proyecto y ejecurtar.
